有圖…新傢私好大味…點除好

新買左幾件木傢私 臭味好勁，應該係甲醛味來。噴過光觸媒 用過活性炭都冇用

有冇巴絲打有辦法呀

開窗
聞得多會死人

風扇

呢招work! 對臭雞特別work!

雞味用薑去腥

將舊檸檬切一半放喺附近
再加啲橙皮添

我之前搬新屋試過又係勁大陣味住唔到人, 後尾老豆搵左間專做傢私除味既公司做, 做完等一日就ok, 不過呢度廢事開名

光觸媒？

我地個豆潤單位連除甲醛同除味好似都搞撚左3000蚊

我老豆沖緊涼陣間問吓佢

我只係得幾個櫃應該唔洗咁貴掛

菠蘿

放 波羅

空氣清新機

原來我屋企揀嗰個plan係要用4隻物料做, 其中一隻係光觸媒, 佢話嗰隻好撚白, 濃到好似d精咁: 但做嗰陣太大煙佢就落左街就見唔到其他物料係咩

可唔可影多幾張傢私相睇下？

睇真啲會容易知咩問題

Ching你幾個櫃喺邊度買, 我嗰d係之前裝修訂造, 真係好撚臭

我早幾個月訂櫃都係咁，老母用茶葉，一個禮拜左右好好多

要用乾茶葉定濕茶葉?

我個裝修師傅係大陸做 屌臭到仆街

可以過濾味嘅空氣清新雞

pm 我啲資料ok嗎？